保險儲錢

想買保險儲錢 但今日問完個保險朋友睇過好一般 好似十幾年都拎唔返個本
但又唔想啲錢放銀行冇息收 之前冇咩買個呢類型儲錢 有無咩建議比到小弟

研究下股票啦
儲蓄保冇用

唔好買 講完
定期，自己買股票 都好過你買儲蓄保

如果你想儲蓄保險作為長期或退休之用會比較好

蝕通脹都蝕死你

其實我係幫屋企人睇 佢有一筆錢想一筆過放for退休
佢同我都無咩掂股票

買盈富基金好過啦

歡迎搵我查詢

我公司有份5年既儲錢計劃很熱賣,回報很可觀
有興趣可以找我查詢

買年金好過

投資同儲蓄係兩個需要嚟嘅，
投資係資產增值，賺錢，但係高回報就高風險，
相對之下，儲蓄就係累積一筆錢嚟達成一啲幾乎必做嘅目標，例如話結婚買樓，退休旅行之類，如果投資到時候賺唔夠咁點先？
儲蓄嘅目的就係最大程度保障起碼有一筆錢可以做到目標，唔係冇用咖。

有興趣可以再聯絡：

儲5年，7年回本
20年兩倍，有興趣可

歡迎查詢

千其唔好
利申中過伏，無左五萬蚊